Vivosun的水培水箱非常適合用一些葉子裝飾你的水族館頂部。 每個空間最好的魚缸|流行科學商業團隊| 2020年10月8日|流行科學 
 公園裡有850種不同種類的野花，它們的春季秀堪比更受歡迎和擁擠的秋季。 終極謝南多厄國家公園旅遊指南Graham Averill | 2020年10月7日|戶外在線 
 從香甜可口的南瓜香草奶油香味到讓我們想起美麗樹葉的森林氣息，我們為每個秋天的情人挑選了一款蠟燭，讓他們愛上它。 7支聞起來像秋天的蠟燭|Jasmine Grant |020年9月28日|Essence.com 
 無論是燃氣還是電動，吹葉機都使用強大的氣流來清除掉落的樹葉。 幫助你對抗落葉的吹葉機|大眾科學商業團隊|020年9月25日|大眾科學 
 既然這個季節展示了它的顏色，試著設計一種可以帶你穿過你所在地區最好的樹葉的顏色。 如何充分利用秋季跑步季|戶外編輯| 2020年9月21日|戶外在線 
 邦尼特記得，小時候在倫敦，他和他的兄弟會在樹葉下建造小藏身處。 發現地下迷宮，偏遠的城市，以及更多的世界失落之地|Nina Strochlic | 2014年7月8日 
 想想布魯克林吧，那裡有更好的樹葉和更好的禮儀。 誰知道薩凡納是南方的秘密城市綠洲? Jane Frye | 2014年5月9日|DAILY BEAST 
 一頭銀背大猩猩正心滿意足地、無休止地啃著樹葉。 大猩猩能拯救剛果民主共和國嗎? Nina Strochlic | 2014年4月28日 
 為什麼音樂中的某些和絃會讓我想起秋天樹葉的棕色和金色呢? 閱讀“黃衣國王”，“真正的偵探”參考，這是節目的關鍵|羅伯特w錢伯斯| 2014年2月20日|每日野獸 
 這條路線長滿了茂密的樹葉，所有的葉子都濺上了鮮豔的酒紅色、金色和琥珀色。 Ken Cuccinelli想讓你知道民意調查並不重要|Jamelle Bouie | 2013年11月2日|DAILY BEAST 
 這通常會避免葉子枯萎，否則會使植物相當難看。 如何認識蕨類植物。 倫納德廷 
 當然，大多數的標本可能是在夏天捕獲的，那時美麗的樹葉吸引了人們的目光。 如何認識蕨類植物。 倫納德廷 
 從漸漸暗下來的天空中傳來了一隻夜鷹的尖厲叫聲，頭頂上的樹葉上傳來了一隻打盹的母雞的咯咯聲。 《山谷戰士》納爾遜·勞埃德 
 但是棕櫚樹的葉子在風中會發出一種聲音，這種聲音與世界上任何其他葉子發出的沙沙聲都不同。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 湯姆跳到灌木叢後面，當他們經過時，他想開槍，但樹葉太密了，他沒能瞄準。 獵獅|R.M. 巴蘭坦